屌那星 今次做保險真係威撚到仆街

成個中環站打工奴隸都要俯視保險精英

支行，含柒啦

個名中二病到喊，叫咩圓桌會員

諗起以前啲星級導師

冇林作

其實保險業係咪好鐘意搞呢d名頭比班細？

啱晒，全部認底佢，支那人壽

行前d 香港站條斜路兩邊都AIA

其實真係有人幫襯中銀人壽嘅咩

見到自己

見到大學同學~

痴線 貼晒街招 羞恥play

虛榮

世宙百萬金鑽至尊子爵
拎張八達通出嚟搭巴士食老麥都高級d

仆街見到自己條女

搵人去影哂大頭

一字排開

想跟 Dennis Pang 搵食

D女又唔露腳 之前香港站賣絲襪廣告 睇到扯

SOR 仰望

支那人壽高層

覆桌會員

白灼會員得5得😂👍🏻點少少鼓油就食得

CHING真名上網

早幾日未有尼個post,又貼多次

幫公司搵過百萬
我覺得又唔以否定人嘅
起碼真係搵到
但保險狗就係低賤

其實點解要幫d圓桌on9賣行廣告，有咩目的

好型 啲中環ibanker 見到實出哂水

過百萬年薪吧？ 幫公司搵過百萬應該唔難喎

保險狗：幫到人最開心

¡ƃuıʇıɔxǝ os sı sʍǝu plo ¡ʍoʍ

蓋清唔揸車？

等D細既個名頭長D 聽落好似專業D 咁咪跑數易D 上面D大佬又交到功課囉

銷售員 VS 【百萬圓桌】銷售員
你會點揀

俾呢啲虛榮既野你
等你意為自己真係有料到好勁
咁樣可以令你個人更加有自信
個人有自信就容易啲sell到客開單
公司就係識玩呢啲野
俾少少錢當推動下你幫公司搵更多既錢
另外既就係等你可以用呢個名去搵更多水魚加入你既團隊

最後個張第11個不錯

香港站有aia

好耐啦

有人同佢地合照添

肯定係你條女？

平日揸車同人迫

圓桌騎士咩屌

係唔係得香港人先咁鐘意用 "road table" 以為自己king Arthur ?

係幾威嘅，
有個小學同學都有份，
最近睇佢FB 先知佢揸架新Q7
住七，八百呎樓，
生左兩件，
應該都過得唔錯呀，香港地搵到錢就係成功啦

想同保險雞開單

以為自己king Arthur , 薄扶林 d 學生都成日用

D仔好正
求高清圖

查過好似真係有個國際協會係咁叫

上星期先有過個咁既post

有冇知其實百萬圓桌唔係搵一百萬
好似每年會調整 好似其實年薪60-70萬左右

SEARCH過 咩TOPIC 名

逼地鐵逼返元朗

日日都要吊頸

呢個算唔算保險界最高榮譽？

開唔開床單

CityU專用會員

恥笑下先

如冇必要，都唔洗買保險

我覺得好柒喎

又loop

7到

每年幫公司搵一百萬
分四成俾你都係三皮嘢一個月

有個肥婆搶左人老公 仲生埋仔

有人會留意架咩 ?

香港發達之道
偷呃拐騙
乜鳩都炒

喺中環站 香港站 掛一個星期幾錢

巧勁

買唔到樓就真係含喇

其實唔係第一次不嬲都有㗎啦喎

港鐵廣告代理商JCDeaux 去年為香港站的兩條自動扶手隧道 (travelator)開出廣告費「面價 (Gross Rate)」，高達每週約65萬港元，「實價」以七折折扣計算，估計廣告費為$45萬。

咁講真賣保險又唔係偷呃拐騙，
買之前你真係可以叫佢每一條講到清清楚楚，
我都曾經好仔細咁了解過哂我全份保險
每一條同個sale 對過先買，
然後過左一年就乜柒都唔記得哂
直接打比個sale 問感冒有冇得claim

如果話保險係仆街，我諗佢仆街在利用左人貪懶善忘嘅天性囉

幫公司揾到過百萬…又唔係佢自己揾到過百萬，有幾威水？

保險狗柒還柒
你都唔好得幾多

百萬圓桌（Million Dollar Round Table，MDRT）成立於1927年，是壽險與理財專業人士的國際獨立組織。組織遍佈世界69個國家的500多家公司，擁有超過62,000名會員。會員均是世界頂尖的壽險與金融服務專業人士。

保險業群英

其實都抵

WFC

呢堆實過百萬年薪喇...

鬼佬保險狗

著起龍袍都唔似太子

原來幫公司搵百萬就可以做圓桌。
公程JJ表示其實唔難

之前有人開post講過啦 仲講其中有條友係狗公

作為客仔, 如果我係幫襯依班壽頭買, 係咪有保障d

做保險係為咗幫人 好專業
攞到mdrt係至高榮譽 好感恩老闆照顧同客戶

500幾間公司有6萬幾個會員，平均每間百鳩幾人你話有幾頂尖

咁講又唔岩 規劃應該有大有細
aia果啲大型咪多啲
但頂尖都係計仲搵幾多姐

情陷夜中環

想睇佢地開單開到拔石中劍

其實有過百萬

MDRT 好似月入最少六萬幾？

唔使學歷唔使技能唔係專業，我覺得已經好叻仔

國產凌凌柒

行快兩步啦，差你咋

百萬圓桌即係搵一百萬一個月個D?

每日行過都好撚想大聲恥笑佢哋
之前aia就見到有個呀嬸去返有佢樣個位影相
仲帶埋成班親朋戚友

好似去拜山 一排排遺照

屌 我知佢做保險 但係廣告出埋佢樣

你呢d細客想claim 錢、人地都廢事理你

咁又點？ 係柒就柒架啦

林作 好似唔係中人壽

支行覺得自己好威？
套西裝值唔值4皮先 冇就收皮先啦

唔好以為百萬圓桌會MDRT=百萬年薪

以2020年為例，一係年度佣金$75萬左右，一係年度保費$150萬左右，兩者做到其中一項已經可以做百萬圓桌會會員。而九成以上既保險老保險妹都係靠年度保費$150萬呢條path做MDRT。

而我敢講果$150萬保費有99%來自純saving無額外身故賠償既單，例如五年期期滿保證有3-4%IRR既單。呢類saving單既佣金少則5%，最多都係20%左右

我就當佢每張單平均都有20%佣金，$150萬x25%=$30萬年薪月入其實只係比毅進畢業多少少
仲未計好多MDRT只係做艇仔，仲要回佣比客同個介紹人隨時月入仲低過做保安

一年呀
不過其實一年70萬到就得

有fd入過

pin this

個啲乜9 table其實咩標準先入到
做親保險嘅中同成日有獎拿
整到成件事好似好勁咁

underwriter =/= hk 保險狗

係咪永久會籍定要年年簽過百萬單先KEEP到？

咁多區域經理
其實香港有幾多區？

700萬區？

可能佢係好多人條女

咁其實搵70萬一年都勁...但問題呢D係唔係陰質錢

聽過係咁咋
因為有疏親戚係
幾身光頸靚嘅
但完全冇私人時間

呢d上得廣告 應該都有

識好多保險佬人工係2萬幾至3萬咁上下
好難最上,同你講既野好符合

幾可會成個中環地鐵站冇人
你點影的？

保安有冇得喺Office屌靚女？

前排見到有個相上面嘅人帶埋成班親朋戚友係自己張相前面影相

人哋好撚proud of㗎
望住都諗到啲對白 好老尷 一定要加hashtag

百萬頂尖會員：「感謝客戶朋友仔信任與支持！
今年更挑戰不可能任務，協助同事們完成他們的目標！在努力工作與奮鬥中的你，我們一起奔跑吧
#團隊繼續招募#幫助別人成就自己」

百萬會員：「爆人爆數 我又搵錢你又搵錢 感謝老闆的鼓勵與非常多謝前輩帶領 #niceteam #感恩」

用搵到幾錢嚟計其實咪又係sales，邊個跑數好就係

做保險要發達，得四個方法：

一係2008-2015年間幫大陸老走資，一日碌幾百下銀聯卡買d幾千萬保險既短期saving單。

一係就大陸人呃大陸人，十年八年前勁多大陸人做agent呃返大陸人買investment link單或者類似保X既雋x呢類長年期保單，但近年大陸人都醒覺，好難再咁呃法。

一係去國際大broker，例如JLT Willis呢類公司做broker去sell private banking大客。

一係職業兒子，例如林作。

靠自己network做d saving單同退稅年金單果d保險老真係得啖笑搵得果廿幾三十萬年薪，居然好意思日日係fb ig打飛機自ho

中環ibanker點會搭MTR，用下個腦好冇

係咪Sales又點? 咁人地真係搵到

今次拋頭露面喇

搵到錢就代表職業好高尚呀？
又唔見醫生律師有個千萬律師圓桌會

星球醫生

冇記錯呢個出口係出康樂大廈 大撚把開診所嘅醫生不過當然佢哋唔會搭地鐵應該

唔洗做咩

知唔知醜

咁撚多人, 唔怪得叫百萬圓桌

全部都係G, 全部都係APP

你好熟喎真係

以為好威咁達個名出黎但個個都覺得你柒

有中同做緊 日撚日洗版「感恩遇上好嘅團隊」
隔兩三個post又係佢

唔洗學歷 無工作技能 唔洗日曬雨淋
朝八晚六
已經搵到三皮
仲想點

威威

Pose好尷尬
由其區域總監個幾位男士

屌

財務分析經理 專業人士!!!!!!!!!

唔係on9 到以為百萬圓桌真係有百萬年薪下話

中銀年金最出名loll
好多人靠佢爆數

依家支那雞床單好撚平

百萬圓桌

中環 是旦執件都搵得多過e班友

全部起底啦

以2019年的會員要求計，要獲得香港區MDRT會員資格，佣金要達約53萬元，或有效保費211萬元。要成為本港MDRT超級會員 ( COT )，佣金須達到158萬元；頂尖會員（TOT）要求更高，達317萬元，足足是一般會員的六倍1 。

百萬圓寂會員